---
ID: 262699
post_title: Monitor is OK!
author: 南 靖男
post_date: 2005-06-05 20:54:05
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2005/06/262699
published: true
---
好了，花了五十块钱换了一个电容就好了。
猜得不差多少，高压包没烧坏，只是前面的高压电容烧坏。
修的时候还顺便将前面 OSD 面板的按键换了，再不用死按它。
显示器好重哦，这热的天，正中午，抱过去修，累死了。
天气预报又在说要下雨，雷阵雨。阵雨估计到我头上就阵没。
天好热啊，闷闷的。
心情却是不错，显示器修好了。昨天对 IDS 的担忧是乎太过虑了。
另外，浅浅冒出泡泡来了。。。
<font color="#ffffff">但是，我不晓得和她说什么好来着，还是没有话题。</font>